角唔角班移民能成日水人賣樓移民

然後自己就等執平貨

移民但又心繫港樓 好矛盾
前排都有巴打出聲話 唔係想入市點會入房屋台

正如你會唔會理沙地亞拉伯樓價升定跌一樣

之前炒賣蘋果日報股票，
商業罪案調查科拉左15日，
證實左部分人係黑社會成員，
以及呢班人係透過大批分身，
係連登及其他討論區進行網絡詐騙

連登日日都有人開大量移民題目，
我相信有一部分係真的，
但絕大部分都係一批政治打手，
接受左任務
透過大量分身開題及推題

之前炒賣蘋果日報股票，
商業罪案調查科拉左15人，
證實左部分人係黑社會成員，
以及呢班人係透過大批分身，
係連登及其他討論區進行網絡詐騙

連登日日都有人開大量移民題目，
我相信有一部分係真的，
但絕大部分都係一批政治打手，
接受左任務
透過大量分身開題及推題
（肯定超過100個分身）

仲有移民公司

關景鴻移民顧問

巴打仲有海外樓盤AA

討論區最大的問題係，
實在太多人用分身

尤其係面對詐騙團伙，
一有人質疑騙徒的說話，
就有幾十個account 跳出嚟用粗口問候你祖宗18代

如果唔係班騙徒用得太多分身自爆
根本係好難分到邊個先係分身，邊個係騙徒成員